[體育平權]老夫認為藍球可以納入奧運項目，LOL更應該納入

相同：
大家都係5 V 5
都係開住冷氣
團隊運動
唔會打和

不同：
LOL 體力消耗較大（更講求集中力，協調能力）
LOL 咩人種都玩得 藍球：得班猩猩圍爐取暖
LOL 你身處邊到只要有電腦就可以進行比賽 藍球 要山場水遠去搵球場比賽

同意 Agger

藍球

叫藍波先岩

overwatch都有世界杯 點解lol冇

駁唔到

翻去叫雞啦

相同：大家都係玩具？

拎籃波呢d細蚊仔遊戲同LOL比😂

呢個肯定唔係真納dee

sor 睇撚錯

合理

高質post

小妹叫老夫

香港隊：電競男拔萃